星期日有無遊行

如題

【引渡惡法】連登仔周日發起九龍區大遊行 高鐵集會向中國人宣揚反送中

到我地和理非回合
將和理非作用推到極致

好似好少人知道

做大佢